dllm死變態佬

?

？

莫講上下文，連主文都無。。做乜鳩

玩下電話都做左變態佬

睇新個個post

做咩影我喎